秒

今次真。秒回

天機不可洩漏?

秒你老母

乜

秒咗

好眼瞓

瞓覺

瞓醒再秒

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

等竹瞓醒

唔比

燈仔

秒你老母咩

難道是為了安置未來才愛你
誰要計算過安享晚福便一起

秒回又點
女人=雞

啊

覆我

no

覆

花子你有咩做

衛蘭

自慰難

無啊 好想瞓覺渣

點解

又訓屌你老母

小學雞?

我9up ja

垃圾訓喇屌你老母

你唔眼瞓咩

同我一齊瞓

想訓

你想面對我定背向我

瞓唔到？

面對

唔想訓住
望下部手機睇下有冇人搵自己

係零啊hahahahahhahahahahahhaha

gay test fail

上嚟吹水啦咁

都冇人吹你老母咩

點解高登咁撚多弱智仔
屌你同個 傻 真係一樣

秒?

秒

，，， 啊

吹緊囉

笑死我 話我同其他人一樣
有咩一樣啊

你又唔撚訓?

講d 野好on9
雖然私chat 又正常返

幾時有on9

準備

all

咁你訓喇
我自閉

唔要 我陪多你一陣

You too
C chat normal d

邊個又負皮我

你唔覆機

我係第二個ya

覆緊囉我 真，秒回

，，，，，，，，，

wtsapp

，，，，唔係無人搵咩 唔好理wts la 上嚟吹水

對女人上心真係搵自己笨柒

做咩唔覆你啊佢

佢唔覆我

睇錯
點撚知

都係撩多d女女傾算鳩數

好似會無安全感 周圍flirt人

咁你條女點溝返黎

就大家鍾意大家
我以為佢知我鍾意佢 因為我都幾明顯
跟住我自首啦
點知原來佢唔知我鍾意

咁好既
我都唔知點算鐘意一個人
ex 係佢追我
依家又有條女係咁
屌好撚煩

咁你追番人未

追who?

ex散左兩年喇

我話依家個條
Ex過咗2年就算啦

...我都對真係冇feel
唔通又求其拍咩屌
一陣大家都hurt就唔好

鍾意人唔係成日諗住人
咩都想同佢分享架咩

請你不要阻我喜歡你
明明是愛但你未說話你扮作閃避

認真
我係個種人唔覆我 我唔會同佢傾計既人
你可以屌我on9 毒撚性格
咁事實係...你係咁搵人
人地都唔撚覆都知咩事喇
做乜仲要死纏呢?!

想分享...暫時真係冇
有時想分享但隔左陣就唔記得

你未發現我身影

雪b雪b

ex曾經啪歌一次俾我聽

咁溝通2邊嘅 唔覆你點傾呀
係啦 唔好死纏 好7
同我分享
記性咁差

野妹

是但啦

笑你老木

吹？？

屌你老母個奶

你逼我去屎

收嗲啦八婆

冇逼

係囉
最on9 係有d女有時又屌你
"你唔識主動搵下我傾架咩"
都痴撚線
等你開飯咩

最近聽緊個首咩despacito

今日娘娘又未出糧?

屌你老木

未出

瞓啦傻閪

del圖喇屌

你屎眼好大

嬲右？

屌
佢地都應該save晒

笑死 矜持
利申無

小妹係處

喊右

講左睇一陣又save屌

唔緊要啦 我唔會出賣朋友

有d 就間唔中一兩句咁
跟住又潛左
做乜撚

我女朋友好可愛

咁都信

咪撚喊啦傻閪

你娘娘啊屌你

我無聽過你首歌 咩歌嚟
潛咗=想你搵番佢 掛 啲港女係咁架啊
唔好理佢地姐

霸道

好想你快啲買puzzle嚟玩

hit 左大半年
最近又聽返

唔理
有冇女都係咁過

娘你老母

y

手都冇得拖叫乜撚野女朋友

我聽香港歌多
其實自己咪仲開心 講真

要打？

好玩

暴力

我前2日幫佢綁鞋帶

死mk仔

ok喇
咁你又拍屌

bing 先做

我大將軍

收嗲啦你
有d唔想錯過佢姐
因為我要好多空間嘅人嚟 佢又好比空間我

Agger

都係bing 既一種

小心佢偷食啊

唔玩了

鐘意？

我都唔g

真？

一點前訓了
熱撚死

鞭打本班啦.jpg

你冰都無得做

頭先夾緊band ,女朋友po snapchat落街喊，我冇即刻理到，之後whatsapp佢又話冇事冇怪我，我好內疚，覺得自己冇盡到男朋友責任......

我可以點

開咗冷氣

開冷氣啦撚樣

唔需要
收緊兵

講下 唔蜘阿哥買右未

其實點解要用咁撚多軟件
wtsapp / tg 加埋都唔夠仲要sexchat
毒撚真的永遠不能理解

派軍糧比我

12點先開
要準備訓

你幫我綁鞋帶未

屌我本身淨係用wtsapp

收皮就有你份

打個電話比佢關心下都好呀 幾分鐘
咁你依家快啲同佢傾陣電話啦

好忙

咁你下次咪九秒九衝去佢度囉
女人真係麻鳩煩

幫你含

剪左

打比佢又話攰要抖唔傾，佢訓了

你係鋼牙?

agger

Use snapchat =mk

魔術貼

發完癲未

yes

含鞋帶

岩

唔係含金key 就收皮啦

啊！！！！（鄭嘉穎）

利申用緊

無key

宥笑

屌你老母

衝去佢度太麻煩啦
打個電話咪算

樓下捕佢都捕唔切比佢上咗樓啦屌

唔脾？

死八婆

佢喊乜撚野

食原薯片
衝良仙

有冇諗過已經有兵仔關心緊

衝你老木
沖十世 唔好沖呀笨

佢好撚多......

你係咪其中一個

小妹慢慢衝

.....rip

咁你打定輸數

4港女

愛是愛 但你不在

當初佢堅冧我先想同我係埋一齊，雖然我做主動

a高

點解咁多唔訓既人喺度
樓豬以前係入面d人?

（拍肩）

YES

我屌，永遠都係毒撚受傷

仆街仔

痛就痛 為了生活

WT7

有女咪撚扮毒

掛住你

收兵唔係好女仔

岩啊
有女都話自己毒撚屌你老母

駁唔到

唔抵德我靚就鬧人

溝女未

幾年冇見

實撚到

轉行啦

轉咩

有見過咩

但係我係我圈子裡面係公認好男人，咁撚樣撚化我

基

點解會揀左呢個女仔架

1:02 盡咗力 早抖咁多位

吓......................

886

無話你唔好 係話條女姐
做乜無啦啦要po snapchat 話自己喊姐

費到 去死啦

十卜

我諗住我拍住佢會令佢定性，教返好佢，我會唔會太天真

你衝九世啦 點等

算吧喇屌
我真係諗唔明有男朋友仲要post 呢d相做乜鳩

我都有話有嘢直接搵我，其實我係佢心目中地位有幾高，呢一刻我真係唔撚知

咁易改變一個人咩
4港女

唔緊要啦
佢點對你你自己最清楚架啦 你自己諗

人大了為何憔悴 愉快為何減退

唔賞見島你
你走

港珍？

唔好再聽灰歌啦

求安慰呀你老母臭閪，我又要返工，星期日要出show又要練嘢，嚟緊讀返書開學又冇錢，身邊啲朋友都抽水話返學識過件，屌你明唔明我唔愛你，當初點撚解揀你...

一齊左幾耐

我真係好想發洩下

我聽緊

做左啲柒野

你宥話訓

一個月咋，唔想hurt到佢......

咁你真係諗下係咪真係愛喇

乖啦，我屌返你老母

太過累

乜鳩

聽日就木事嫁啦

係咪香港嘅好男仔都注定比女玩

係

陪佢連練嘢都少咗時間

老老實實
一個月已經咁
條路係點你自己都知喇

開咗仲點撚樣算

你係咪真係鐘意佢先
定貪人靚啊

我有諗過，越要諗起就越唔開心，我係身邊人啲開心果嚟，冇諗過竟然係到放負

我之前都係
人總有低潮

靚嘅我仲有選擇啦，洗唔洗揀你呀屌

快啲搵人屌撚死我，係屌撚死唔係屌撚醒我

標準答案 : 中出即飛

1mins 內冇人就訓

啱啱沖完涼

...你沖涼咁多架咩
我至少半hr

磨練過 勞累過 回家最好不過

以我性格，應該係post內覆人嗰個，唔係等比人覆我

乜春

從來都冇放過負能量

屌

好女仔點解都注定比仔玩

now放

說好的秒呢？樓主死撚咗去邊

想求救 今日起左曬太陽 曬到家陣頭好痛點搞

佢mk仔要陪女

關事架咩

依家女女訓左?
你d 朋友點睇

有時好憎老母

唔知係咪曬太耐

做咩？

早d訓囉

頭先已經訓左陣 訓醒好少少 一攤返上張床又痛過

冇理到條女，家陣心好痛點搞

會頭痛架咩
定你病病地

好大洗

屌返你老母

未正式公開，所以冇同frd講，啲感情專家手足返開工都訓咗喇

我唔愛你，我會唔會心痛你，你究竟知唔知

同佢傾下囉
可能我保守囉
拍緊拖仲玩d sexchat

我都有咁諗，成日snapchat佢啲best frd 男性友人，我唔撚有感覺嘅，我唔撚受傷嘅，我唔係the best你又同我拍拖，you have why play me

你覺得開心咪得
拍緊拖都唔識避

我唔撚柒係人，我係隻狗，汪汪

訓先bro 加油

俾一晚你自己諗
你為左條女可以做d咩

你訓啦屌，好撚多謝你班仆街

係咪就係你唔覆我機

應該係作病 聽日仲要返工 好多貨返啊屌

佢好似有心避我咁 打定輸數準備比人收皮

我唔鐘意你

咁你就咪玩9我 比錯signal我啦屌你老味

我對個個都係咁

好唔開心好想喊

哥哥呵返

你由我去死啦

雪白了雪花非花

你係咪盲
我話我1:02瞓 on9

I know that feel bro

說呀師兄

呵我

你就賞

瞓醒！

唔呵我

曬太陽會頭痛架咩
咁早啲瞓囉

點解可以仲未瞓

我好攰

打雷
好似就落雨

ok 我呵

撚緊訓唔訓

摸我個頭

有嘢做？

打你個頭

你對我好衰
針

拍你個頭

好彩去完camp sin 落雨

當我係貓咁摸我個頭啦 喵

等埋男朋友番工就sleep sleep sin

我成日踢d貓

仆街 邊個又負皮 想點樣

gay到....

我講真 非gay

賞試？

唔信

我好傷心 你踢我

港珍的

又負。。。

呵返

點呵

唔色

講真 真心唔呃

摸女仔頭 依招好用

靚仔咪好用

性格好咪夠

毒撚幾好都木用

有咩所謂 鐘意咪追 乖（摸頭）

通常都唔理我

你講嘢幾好笑喎
有無放膽講嘢做番自己啊

鍵盤戰士
同埋德你仙笑

咁你試下放膽講嘢
咁唔緊要啦 我下次笑咗都話無笑啦

唔係唔放膽
係木野講

你對住佢 木嘢想知架咩
想知就問
搞笑嘅人真係好易溝到女 我就咁覺得

一句起兩句止 不如唔好傾

同埋識搞笑好多都係天生

唔關你事啦咁 有心傾實傾到
我想搞笑 搞唔到 唉

女人好難觸摸

對住個個都係咁就一定係我問題

想知你係點覆人

點話你蜘

你咪同我傾得幾好
唔緊要啦不過 我信緣份 會搵到架你

眼瞓了 頂唔順 陪唔到佢番到公司 我瞓先 醒咗再傾啦青青

好費
訓原宥訓

到你瞓未

會累

唔蜘訓唔訓

喂有無人

又要返工啦

88

好想射波

射落個波度

今日返貨返好多 唔想上貨 唔想ot

瞓咗未

努力

唔緊要 時間過得好快姐

Hi

矛人

仲有3分鐘先開工

比心機啊

Lunch

食咩啊

問你老母

唔準講老母

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎
夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下
你有冇腦 咁既野都講得出 死全家啦垃圾

好 咁我屎了

唔準

越南野 好難食

食早餐啦

好想食好多嘢

你煮?

覆緊第2個 點秒們

你*

想食咩

你煮物我都吃

香草檸檬蜜糖雞翼

女多

Yes
你是其中一個

死gay佬

唔撚信 算

好惡

你唔信我先

信囉

巧 開針番

完來扮嬲

無

食咗好多嘢

OK

Ok

你老母真係比狗屌生左你個弱智仔出黎 夠膽係我面前咁講呀 即刻簽生死狀上擂台打撚到你殘廢成世妹下妹下 你有冇腦 咁既野都講得出 死全家啦垃圾

肥

因為樣衰，因為冇家底，因為冇錢冇樓冇車，因為你唔係鬼仔，因為你唔識做人，因為你係社會垃圾，因為連垃圾房都唔撚要你

船升起的一剎

CHING識野

愛情就像大便,來了擋也擋不住;
愛情就像大便,水一沖就再也回不來了;
愛情就像大便,每一次都一樣卻又不太一樣;
愛情就像大便,有時你努力了很久卻只是個屁啊!

我鐘意黑眼圈

Shit 。。。。

嬲

Copy攰唔攰

減啦

唔德

唔減係咪唔要我

咪撚煩啦

我有六百幾篇存貨

想睇哂佢

我有雙重人格！

好細個已經成日自己同自己交流！

佢自稱係我呀哥，叫XXX!

但我唔係收埋自己，佢成日叫我識多d人！

我過左15歲先知咩叫人格分裂同雙重人格！

但我冇同人講過！

題外話：我媽生我前小產過，都係仔黎！

我覺得係呀哥既靈魂寄住係我到！

但佢唔會做表面人格！

第二樣，鐘意左個師妹好多年，以前好fd,佢話覺得我好好，

但佢未玩夠，而家反曬面，我其實好對唔住同我拍過拖既

女仔，拖住你諗住佢

唔賞用美極...

準備針

神CHING真是好帥

我愛你

..

咁你墊住我

比你壓死

有d難

人身攻擊

快快快

十蚊一篇

收皮啦肥婆！！想入黎圍爐取暖呀？？
有爐都推你地落去焚化 啦!!

溫馨提示：討伐肥婆 你我有責 ,唔可以比佢地自我感覺良好呀

過數比你

搵咁耐架
Btw saved

6千幾蚊
發達了

又耍？ 耍你老師

有日，有個肥婆比人笑完蝦完，好唔開心，走左落公園喊。「個個都唔鍾意我……笑我肥，笑我醜怪！」肥婆一路喊一路搵位坐，佢隨意咁就坐左係搖搖板上面，一坐，個搖搖板就馬上向肥婆方向傾斜落去。 原本坐係對面度玩緊既小朋友，就突然好開心咁尖叫話，「嘩！好高呀！我飛起左呀！」。肥婆心諗，「原來我既不足，都一樣可以造就別人既幸福！原來我唔係一無是處，仲有存在價值架！」。呢個故事教導我地一個道理，就係大家以後都要多d恥笑肥婆。多謝各位！

死傻閪 笑4

笑你老尸呀

養我

耍你老木

唔抵德？？？

笑4

會破產

有無d好笑d

你老味耍耍耍 斬鳩你呀

有老婆仲出黎搞3搞4 屌你老木

唔好剪我

話說我收到風呢排女神唔太開心
咁我就紋盡腦汁諗住作個笑話 tum 佢開心啦
咁個笑話我就大約諗左三個禮拜

咁我琴日就終於諗好左 打算今朝whatsapp比女神知（順便展示自己幽默感 ）

我琴晚諗完個笑話之後 就即刻搵個白老鼠試下先
廢事唔好笑 女神會屌柒我

我就搵左我個朋友 同佢講笑話
點知佢聽完話好好笑 仲笑到仆哂街
心諗今次實係女神中加哂分

之後fast forward 到今朝
我即刻Whatsapp 個笑話比女神
女神 ： 我：

我：早晨呀xx 我諗到個笑話好好笑架,想唔想聽呀
女神：是但,快
我：好啦 咁我講啦
女神：快撚d啦 阻撚住哂
我：笑話（懶得打埋出黎） 係咪好好笑呀
女神：…（仲藍剔左三十分鐘）再之後話：笑話你都抄你個friend,去燒炭死啦柒頭

再問落去女神send左張對話圖比我睇
原來我個朋友已經早一步講左比我女神聽
唉 我個好朋友竟然起我尾注
我又唔敢鬧佢,因為我得佢一個朋友,仲有佢180up 同靚仔
我平時靠佢 先可以見到佢d靚既女仔朋友

請問巴絲打我應該點做先可以 tum 返女神[/

仲搏咀

Yo

你老婆走黎聊我仙
正臭貨

兵

臭你又奶到雪雪聲？？？

掌咀

剪你個咀

一巴轟落去

我要食嘢

剪鳩佢

餵？

轟呀

快

有食唔食罪大惡極

餵我

我真係大罪人

我都食緊

你個仔要飲奶

食緊粥仔

賞食邊個

呀

合埋口

收嗲

柯爛屎

賞喊...

宥關你事

今日屙咗一條

攬住

錫？

你溝我老母呀

臭鳩屎

立即錫

我屌你老木

你屙咗未

開針

佢食完屎黎架

半年前柯過

便秘

關你撚事

直飯未牙

等你煮

個肚唔知做咩 今日屙咗2次屎

身左兩粒暗倉
賞針

清腸胃

叫咗你早啲瞓

巧

訓唔著

食左

煮未

心事 有

煮圓

你有？

煮左咩

問你呀

杯麵

嘗試下整之士強糕

利申唔識

多野撚掛

整完脾我食

玩puzzle未

影脾比你

唉

做咩

遲啲又去camp
我最好朋友唔去
之後應該要同埋啲真係唔係好熟嘅人一組
真係灰到想喊
Down定啲漫畫去睇算撚數

我會預埋你個份

去到熟咪德

珍？

我真。毒撚 如果唔係點會上嚟9up
Downing柯南去睇

Yes影你個份比你睇
影完幫你直埋

矛人嘅

HI

好唔開針
我瞓了 聽日再傾

太遲 要瞓了

呵返
快d訓 早抖

你又點

咁你瞓咗未啊

訓右幾粒鐘
醒右

終於早瞓到啦你。。。。
我都醒右 但其實唔夠瞓

但我好似訓德三四粒鐘

好過你之前朝早先瞓

今晚就3點瞓
聽日就2點 慢慢早番瞓

之前就蒜調返岩
第二日都係夜訓返

要早瞓啊

唔好睇電腦睇手機
你快啲瞓啦 瞓咁小

戒唔甩
諗住唔訓頂到今晚

今晚又唔洗瞓啦一定
依家瞓到咪瞓

幾時開始番工

點解今晚唔洗訓

有排

到時又會瞓唔到

做咩唔搵工

訓德幾粒鐘都訓唔到就認命鳥

搵緊
唔蜘返咩

之前番咩

有冇聽我啲歌瞓

我之前第1次玩black magic
我覺得好好玩

咩黎

唔記得右
同埋我耳機壞左

[url]再提提大家：一生人一次答案係除眼罩 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
但我好蠢 唔識

姐係成日都好遲先估到

寄個耳機比你 有多個

其實冇推論好難估

堅?

真架 比我細佬 佢都有

你估過未

木試過

邊個係你細佬

係親生細佬個啲
Apple耳機啱唔啱
但我開過 以為耳機唔見咗 之後搵番 跟住塞番落去

咁你一定仲估得耐過我

係入耳色?

唔玩垃圾驚

廢就話垃圾驚

但你點寄

廢同勁都係垃圾驚

比地址我 我就咁入信封 就寄了 好似係

點脾地址
tg?

唔用tg了 我有email
ssnowflake789@gmail.com

好眼瞓 唔想起身

點解千尋down唔到片。。。。。。。。。

唔好起

千尋好用?

真架 信我

起了。。

啲人話唔好用？

驚

冇 問下姐

人格擔保 唔呃人 真心

🖕🏿

乜呀

懷疑依位師兄未用過千尋

點先信我

有用過 腳德好廢

信你

咁你用開咩

咁你要唔要啊!!

木 直接搵seed bt

你送我咪要囉

Shit 我研究咗好耐先識用

Yes!! 比你的!!

研究咩

多謝

Bt

如果你今日比地址我我就今日寄了

出完街番家食完西餅

唔係掛
我小學已經bt

轉頭脾

唔撚係掛

我又食

巧!!!

早知影脾你仙

好簡單姐

唔要影 要實物

食完飯又開工

我蠢。。。

轉工未

正係睇無得食

肥4你呀獨食

出嚟隻撚

155 58kg

唔色計比較

唔好色 你會嚇親

你咁弱

相

唔影想

驚？

.....
一睇就知你身子弱 瘦到屎

沒

你曲蜘

減肥未

你港乜

你點蜘

做運動未

直覺

德你唔做

你琴日有做咩

你係冰島偷睇我

遲啲去camp我就做了

前日有

鬼得閒偷睇你

咁你收皮啦

偷睇人宥唔認

你去camp仙做 仲話我

遲啲我做叫埋你
異地同行

身子弱做早啲睡啦 仲要人提

諗住做幾耐廢青

永遠

5德

打起精神呀

今晚一齊

今晚約咗我bb牙

早

仲成日偷睇我有木訓

食屎啦錦鯉

你話你成日天光先瞓....

錦鯉係魚....

實有機會啦 八月尾九月開始會得閒啲嘅

錦鯉食屎未

錦鯉真係會食屎

咁你呢...

有排啦

沖涼換衫仙

咁你老木
你食屎啦

又去冰

差唔多

成日見到啲人出街前要沖涼
唔麻煩咩 又要早起身

要gel頭

..... 去冰

桐媽媽食野
蜘后約右fd

食咩!!!!!!!
今晚同我bb食放題
再跑步 要做運動啦你

唔蜘食咩
今晚唔蜘幾點返

食大家樂下午茶
又準備唔蜘幾點瞓啦

我地唔食大家樂

今晚先算

點解嘅

少食囉
唔知呀

大家樂下午茶好唔好食

係 大家樂下午茶好好食 好抵食

登登登登

頭先掉左銀包

？！？！唔見咗？！

搵返了

喺邊搵番

台北機票 9月頭去 1600 係咪超貴

貴

巴士 我立即打過去

好快手

番家未

樂圓車就蜘自己唔見右

返緊

我之前都喺巴士唔見仲要你勁夜先記得
有好心人幫我執咗比番巴士公司

我bb陪我等緊車

咁快番家
同朋友咁快食完嘅

咁又係 聽日番工 啊

d錢幾百蚊 唔見左都事少
其他野唔見真係喊出黎

佢唔洗呀
冇乜野做咪返家囉

你都真係幾大頭蝦

試過2星期內唔見八達通2次

咁你地食咗咩

我弟一刺唔見銀包

日本野
旺角果d

我頭先都喺旺角食大瀛喜

圓來頭仙果個係你

我街邊果d
木你咁高級

大家以後一次小心啲

好小食咁豪啦
咁你要唔要耳機架!!!!!!!

要
但係咪要寫真名

好似唔洗
我會寫埋神之廢青

掛住女朋友。。。

脾右

死垃圾

幫我

你女朋友好大波 好羨慕

收到啦！！！

收嗲啦你

大東瓜 死開

唔想死住

對唔字

有排忙

憎死你

趕期

睇緊賭神2

你番咩

唔想g 嬲你

工程撚

WHY
我頭先訓左陣

你頭先講咩啊

趕埋期就搞掂架啦！比心機啊喂

ot+2hour咗差唔多一個月

讚你條女

唔知點解你比我感覺係幫人剪頭髮d fd

???

笑乜7

飛髮佬

笑膠你

skype bug右 好費

Y

鵝唔用。。。。

唔知
你d相咁覺得 姐係唔係覺得做工程d fd

打g要用

返工都有人講過

你唔好打

Shut up la

我覺得你係fashion d fd

I love u

打緊

豬哂未

眼瞓

贏死了

乜7

瞓十個鐘
希望夠瞓

瞓未

生眼瘡

咪成日昅女

望你得唔得

巴

Shit

今日好忙 攰死

做兵？

飽屎

食女？

米線

食鼻涕咁

屌想嘔

番家沖涼瞓覺

起身

Fuck you

訓左十幾粒鐘

走開啦

咩事仙

[black]好後悔無寫回郵地址啊 寄完個下先驚寄失 希望你都可以好好地用啦[/black]

無牙

話右你

要針了

唔開針

應該好難寄失架姐

當我無講 [black]幫我洗走佢[/black]

。

番家沖涼瞓教

到底幾點瞓
依定先醒太過份啦

應該唔會的

5點

要好好地用啊

早瞓未

希望唔好1001 唔想再po

開*

ok

我今晚又應該早唔到了

仆街啦你 你唔係好手足

開心!!
Btw你係咪收唔到我email
本身我晏就個時都同你講我寄ed

唔通壞手足？

收唔到

.......

廢到。。。

收嗲啦弱者

u??

今日有咩做

明明秒回po
唔知點解可以無人入嚟

好想飲可樂

打g 睇片

打到悶

可唔可以秒回我

唔要我

唔可以

點解可以咁熱

所以要飲可樂

咁你番去瞓

幾涼

肥4

偷吃肉仲要飲可樂

屈我

啊啊啊啊啊啊

木屈

睇住你！

今日晏就已經好想飲
忍住咗
依家忍唔住 叫細佬買比我

飲親汽水都脾d氣谷住

谷住咪gur氣囉...
廢到...

咁難gur

咁你唔好飲

不嬲唔飲

咁飲咩

飲蘋果綠

小學成日飲
依家發現可樂太尾g

廢ching識揀

個ex爭我5千 可以點叫佢還 佢仲要已讀不回

但肥

嘩屌咁衰 我十卜aa
打比佢

收皮啦蘋果綠都肥架喎

好撚sad 我完全唔知點做好

我做廢青了

你點解會借咁多錢比佢 預咗無得拎番架啦 借咗你幾耐

唔想go camp 想做fei ching

一個月左右 上星期分手 佢有野要用錢

所有嘢都係喺佢計劃之內
你地一齊咗幾耐

佢仲要係俾人呃錢要我幫佢 真係好驚追唔番

一年左右

Rich 咁借錢比佢
做咩分手

去完camp繼續廢喔

啊 都幾耐

9月7開學？

因為佢成日打機 又成日嗌交就分手了

未知呀 未公佈....

你仲鐘意人

me 9 7

我唔肥

冇嫁啦

有經驗

身子弱

借出去的錢就好像潑出去的水

日日飲

但9月3開始返工就知 cls

好過肥

又番？！重

借過比ex

我以前都係 而家肥左好多 少左飲

..................
155 59kg...

a0

係 cls㗎 實習未完

幾好呀

姐係幾肥？

你又肥左1kg????

要番幾耐
我d fd 7月開始8月31番哂

笑9毒撚 屌你老木

好在我唔肥

。。。。。 以為你唔記得我之前講嘅嘢

得我啲奇怪科先係咁 又係每星期三返囉....

笑到我仆街 真心我覺得a0幾好

道地定維他

好慘 番學番工一次過嚟

道地
我腳德維他太甜

Why not both
維>>>道

習慣就好了 愛你

全部都記德

賞針鳥
人生冇意義了

我刀係錦話 但道地唔係周圍都有得散裝咁買

好手足

綠茶就
道>>>維
其他
維>>>道

錫我？

放假好精神 利申 岩岩訓醒

唔緊要啦 實搵到
要咩type

禾agger

維他周圍都有

Wohoooooooo！！其實我咩都食咩都飲
唔食豆腐

維他係g係公廁 不過我都愛

頭先同朋友講講下電話瞓著咗

渣ga 比人聽晒啲豬叫聲了 噗噗

我無豬叫聲架得抖氣聲

呼呼？ 草：鼾鼾鼾鼾鼾鼾鼾

好多type都德

搵夾夾住你個鼻先！

y唔吃豆腐

貢都搵唔到

好難食

檸檬茶

Mcjin

原來雪子是個s

毒 同女人溝通唔島

Me M

甜到糖尿 不了 愛蘋果67

讀男校？

男女

s我吧 我係m的

岩聽

ho ball ar ching 聽日即買

個時同女仔溝通有無問題

好鐘意睇虐嘅小說同劇

仲衰過而家十倍

好痛

你係咪唔講嘢

睇到喊

正係同男仔港

屋企仲有

打唔打波

唔打

屋企唔買嘢飲
因為一家好快飲哂
糖尿

定*

讀書人

唔讀書 純打機

綠茶德我飲

讀書個時無鐘意人咩

我細佬咩都飲 驚佢糖尿 喺家唔擺咁多嘢最多係奶

你細佬係咪肥仔

有 雖然好似幾fd
但我怕羞得濟 同佢都好似冇乜計傾

全家都肥

1001